連登新手一問

我最近先岩岩接觸連登e類論壇，我想問下回覆果d灰色字係咪復製貼上就得？而且我想問下連登係咪會有潛規則？如果篇文發錯區係咪會好似巴哈咁摺埋左？求好心人解答